做人真係好悶

每日都好似得個軀殼咁
混混惡惡過
無左靈魂 無左動力 無左希望
聽講連登有愛
有無人可以救下我

冇
因為我都覺

做熊本熊

應該好多女走過去搞鳩我好充實

d 女 (包括阿嬸阿毛)會成對波痴落我度
或者用腳夾鳩住我

d女好香
d阿嬸好鬼臭